請大家對準返目標 嬲完屌完就算

一向不乏左膠 藍絲 on9

我都知大家好辛苦啦

雖然我唔識個班人 但係好明顯佢地係on9

我地冇需要去理會on9

唔好比人分化

可以割 但係剩係同呢幾個mk割就算數啦

大家咁耐以黎既努力唔通要因為呢幾個on9冇哂？

建議將呢幾個人起底

冷處理 如果唔道歉就加入日後清算名單

光復香港 時代革命！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？